新屋乜寬頻 plan 都無，得 8M PCCW

仲要 $4xx 點算好

搬屋

邊度
前幾年好多村屋都舖埋光纖喇喎

MK d 樓

用無限4g/5g

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

哩樣真
用無限plan仲快過8MB

冇光纖都住

用電話4G真無限

旺角如果近佢間鋪 4.5G長期上到300-400mb

無限plan + netgear nighthawk M2

俾多D錢買個SIM card router上個無限4G Plan

4xx 不如用 smartone portable wifi 蛋

其實用佢plan包無限csl wifi
旺角住得唔高嘅話應該收得到 都夠用

住旺角 隔離街就係Smartone
長期上網得30mb